提醒: 大家記得轉MPF基金組合呀 特別係DEFAULT果D 你哋好多都係政府/中資債券

中銀轉戶呢單真係太暴力太不要得喇
作為支持建制 我提醒大家記得轉MPF基金組合呀 特別係DEFAULT果D 你哋好多都係政府/中資債券